以下4種港女都係食屎狗

1. 食男亞腸既港女
2. 食差腸既港女
3. 食洋腸既港女
4. 食大陸腸既港女

仲有

唔比我屌嘅港女

唔食腸既又點

er.......